dklm 荃灣燉奶佬，同我講蝗語

諗住食個早餐，入去問一條友有冇位，個大陸婆侍應扮聽唔倒，我走去佢後面再問，
佢：「登依沙」
我：乜話？
佢：蝗語》等一下
我：講廣東話啦呢度香港嚟！

著咗dklm

呢間垃圾食過一次永遠唔會再食

呢間野真係好難食, 做咩9咁多年仲未執

燉奶佬食過一次
加咗罐可樂收多我二十幾蚊

以後唔撚食

自己去7仔買都平過佢
加多少少錢可以去百佳買最大支

過多10年20年周街都係蝗侍應

試過荃灣貢茶，夠膽死一行過去就普通話講歡迎光臨

試過爭鮮 夠膽死一入就21314

又幾撚笑喎

隔離沙嗲王都係
聽到都唔開胃

你講英文佢即時收皮

著咗 <無人屌？

打去hotline投訴 利申試過
最後經理打黎解釋

咁我同狗都係講廣東話既...

大家都是中國人，幹嘛分那麼清楚

唔撚係吖？痴撚線

你咁嘅樣正常都同你講普通話